[老mk]愛着頹廢末世中活過去

這寄取 只會令人更空虛
點解會無人翻唱㗎

sor唔識貼youtube link

巴打有冇3字頭

95 你覺得個歌手係唔係有懶音或是痴脷筋